\section{Wiatr}

Siedzimy nad mapami	\chords{a}
Gdy ktoś otwiera drzwi	\chords{a C}
I wino mapy krwawi	\chords{F G C G}
Plamami krwi.	\chords{F}
Plamami krwi.	\chords{F e}
Plamami krwi.	\chords{e (a)}
\\
Czy przewrócony kielich	\\
Ma splamić plan i ład?	\\
Czy ktoś się z nas ośmieli	\\
Oskarżyć wiatr?	\\
Oskarżyć wiatr?	\\
Oskarżyć wiatr?	\\
\\
Więc trwamy w zawierusze –\chords{a C}
Chór wichru, to nasz Krzyż –\chords{G C}
Spod rąk mkną map arkusze:	\chords{F G C G}
Marzenia cisz...	\chords{F}
Marzenia cisz...	\chords{F e}
Marzenia cisz...	\chords{e}